Trump:又有fake news 話我想用核武炸走個颱風，真係可笑！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

民主黨係咁上下

金正恩: 我大叫一聲 個颱風就散啦

推

無錯 留返粒核彈炸蚛國仲好

唔割
話之佢核爆個風定吹走個核電廠

用HAARP 唔係冇可能

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力